<!DOCTYPE html>
<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        <meta http-equiv="content-type" content="text/html">
    </head>
    <body>
        <!--  #DB 프로젝트 - 블랙프라이데이 이벤트 비용 -->
        <h2>DB 프로젝트 - 블랙프라이데이 이벤트 비용</h2>
        <h2>Oracle DataBase Project - BlackFriday Event Cost Module</h2>
        <br>
        <h3> 다수의 테이블 사용 / Multiple Tables</h3>
        <h3> 사원, 부서, 소비자, 구매정보 / EMP, DEPT, CUSTOMER, ORDERS </h3>
        <h3> ODBC (Excel 2013); JDBC (JFree-Chart);</h3>
    </body>
</html>
